時光倒流，有冇人寧願冇被呢場美國大選redpill過？

曾經我只係一個average黃絲，相信民主自由公義必勝，美國係民主堡壘，支持兩黨撐港共識。
呢場大選之後，由林匡正嗰啲本地KOL俊秀開始睇，睇時事台，睇Twitter，睇rebel news，war room。
開始發現，呢個世界，冇我諗得咁簡單。
隨住大選舞弊鐵證不斷流出，開始睇gab，parler，4chan，啲red pill愈食愈多。
我掌握咗嘅美國政治，乃至世界局勢內幕，我敢講係而家條街上面九成人完全想像唔到，亦都唔敢想像。
我慢慢成為一個完全覺醒嘅人。
由美軍CIA海外浴血保護投票server，去到而家愛國者起義被屠殺，彭斯露底，啲棋步步都照住我估計咁行。
但，最痛苦嘅係，我估到佢咁行，但我阻止唔到。
就好似其中一個美國民兵手足臨死前喺dark web嘅留言所講：one can be right and yet be beaten, that force can vanquish spirit, that there are times when courage is not its own recompense...（唔好問我點攞到段遺言，你唔會想知。）
全球孌童食人集團，共產主義銀行家，民主黨極左野心家，個霸權之deep，手段之高，人類文明已經hangs in the balance。
意思係，場仗決定文明存亡，而我地係唔一定會贏到。
美國國父華盛頓講過：Those who do not move, do not notice their chains. 覺醒咗，知道要反抗，但勝算難定，而又睇住身邊大部分人仲未醒，呢種痛苦係最深，最難捱。
有得時光倒流，我可能會take the blue pill。

冇錯，最難頂係仲有好多人覺得冇問題

你看透世事
國際線靠你

活在fool's paradise，開心的豬。

我都想侵侵贏，但係真係說服唔到自己話有大規模舞弊既鐵證

聖人模式 ？

大家境界唔同
唔好成日睇埋d左膠fake news
多d睇大紀元，袁爸，郭文貴
虛心少少多d上cctoy聆聽手足既高論
或者，你就會慢慢開始睇到呢個世界隱藏係冰山之下既真相

佢地講緊後香港時代，我地呢啲知得多少少嘅，其實已經講緊後人類時代。

有時我都想放棄呢d wise man's burden
做返個天真既港豬，或者，做人會冇咁痛苦

彭斯，蓮佩奧，呢啲其實係咩人？你地未必想知。

知道呢個世界既真相之後就唔會返到轉頭
我下半世咩都唔做
淨係招呼deep state一個

Pig satisfied or Socrates dissatisfied, the eternal question。

佢要將權力交返畀人民，唔想變成另一個deep state地下治國。總有呢一類夢想家，將人性想像得太美好，埋葬埋自己都唔知。

冇架，咪同佢地鬥長命。

"To every man upon this earth, death cometh soon or late, And how can man die better, Than facing fearful odds, for the ashes of his fathers, And the temples of his gods."
我好榮幸能夠同一眾4chan,時事台手足係對抗deep state既路上結伴前行
和你抗爭 我很愉快

有時光倒流不如望香港無被收返好過啦

You're very special

"Once more unto the breach, dear friends, once more"
一月二十號仲有得贏㗎

個手足好似係電車膠嚟
Rip

其實個server最終有乜作用?
搶完又唔用咁

侵侵會反勝

你地好心就唔好同樓主一齊撚班CCTOY啦
人地就黎DOWN到要走啦

白癡仔，等鞭屍啦。Trump 會連任

我掌握咗嘅美國政治，乃至世界局勢內幕

型撚到...

笑撚到噴水

樓主真係好撚鳩屎

好心提下
撚狗post嚟

唔會

一定揀醒
一定同佢打過

我冇咩特別型，我只係有勇氣行出咗最初嗰步。Once it was taken, all else follows。

捱得幾耐得幾耐。

要珍重

In a time of deceit, people sleep peaceably in their beds at night only because rough men stand ready to do violence on their behalf.

始終喺呢個混亂的世界智者係孤獨。。。。。。

條命都本撚咗一大半出去。

中二到.....

手足頂住..我去緊搵obi wan學原力
頂多2年ok?

我比班progressive redpill左
本來就話淨係爭取free healthcare
點知係咁同我講乜全都是階級鬥爭
美帝是萬惡之源
黑人生存喺世界就係比白人逼害
女人嘅苦難都係男人嘅錯
而家翻唔到轉頭
成個腦都係馬列主義激進女權主義

Trump有試過用嚟反cup 但佢估唔到全美國得返佢一個未被deep state控制

誰讓我倒流時光一起親身跟你去分享

加油呀，你仲差環保同素食

我想知 蓮佩奧

此情此境，應該係
“A horse, a horse, my kingdom for a horse”
或者
“力拔山兮氣蓋世，時不利兮騅不逝。”

事已至此 只希望trump人冇事🙏🥺

“人冇事先做到世界冠軍。”--頭文字D

懶係看透世事咁

黃色水魚圈

由年輕時想去越南殺共匪但腳患嚴重而去唔到，到而家想拯救人類但deep state強大而救唔到，Trump呢一生人就係一個Greek Tragedy，尼采向往嘅life as artwork。

彭斯已經知啦
蓬佩奧唔係同彭斯一樣咁爆呀？

Chief Spy都出嚟講咗有外國介入
呢場選舉仲有認受性？

之後又話個server唔知俾乜人攞咗而家下落不明？

點解deep state班友仔咁鍾意玩細路 幻幻

無，淨覺得唯美是瞻係無出路，侵打唔打中國最後都唔會幫香港人達到想達到既目的

咁上腦睇選舉不如充實吓自己

Lin wood parler 爆哂料，可惜左媒唔報